今朝尖沙咀洲際有中華民國國慶活動

之前見連登有人想慶祝中華民國國慶
咁啱我又見到今日尖沙咀洲際酒店2樓有雙十節暨辛亥革命108年大會

大家隨心啦